四周圍都有死賤種奶共團體攞攤！

四周圍揾人。簽隻字就代表大陸做啲嘢係岩，果然中國人就係百幾年都係咁嘅模樣，on9得嚟封閉，弱智得嚟自凟！